印中軍隊對峙片段

石器戰爭

有把AK47係身都唔用咁搞笑既喂

邊個開槍就係撕毀 中印停戰協議
依家印度係道德高地 一定唔會開槍

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀

堅定流?

幾時開始整投石器